黃牛飛其實有咩問題？🧐禁止黎托？

黃牛飛顧名思義係比原價高嘅飛，但係我覺得拎嚟炒係冇問題㗎喎，啲人想睇演唱會 奈何啲飛又供應有限咁咪價高者得囉，點解要立法禁止？

香港作為free market又係資本主義社會，出邊夠一堆人炒樓炒股炒iPhone炒鞋炒模型，又唔見你哋話立法禁止？啲演唱會飛供不應求其實你哋真係冇得怨黃牛黨，歸根究底就係本身個主辦單位定價過低，根本開多幾場都唔會解決到個問題 最後都係唔會fulfil得到個demand。演唱會個價低到咁自然成堆人狗沖去聽，demand高同時supply有限 個市價自然會調整返in order to降低個demand 先可以達至市場平衡，呢個係自然現象嚟㗎喎 唔明有咩好鬧？

即使唔講理論 你想證明自己係佢真正嘅fans超支持佢咁你咪出高價買囉，諗住用果幾舊水就可以買起自己偶像一場show？咁cheap？如果你真係鍾意佢即使你再花更加多嘅錢先撲到佢張飛你自然都會覺得值得

呢個係最好分返開邊啲係佢真正支持者嘅方法 實名制根本都做唔到呢個效果本質上就係啲飛太平所以搞到個個都狗衝睇 你哋口中所謂嘅黃牛黨反而幫左我地平衡返個市場

Btw啲死窮撚學人咁多entertainment 比唔起錢又要屌一餐 留係屋企睇live算啦 唔使返工？
利申冇讀econ 9up

小弟年紀尚輕有錯請各位巴打多多指點

樓主以為讀econ先搵到賣黃牛飛有咩問題，已經足見思辨功力

師兄有何高見

睇吓Michael Sandel嘅《錢買不到的東西》，好入門地講咗黃牛飛有咩問題